# app-IMC

Este projeto é referente a atividade de Tópicos Avançado 2 do 8º Periodo da Uninorte.

Consistem em receber os dados do usuário, como: nome, sexo, data de nascimento, peso e altura. Desta forma, ira acionar um método 
chamado calc_imc, recebendo como parametro o sexo informado, para calcular o imc do usuário apartir deste dado.
